曾經以為自己唔係一個毒撚

之前睇過嗰個有自信毒撚嘅post，以為無樣中，諗住自己都唔係咁差姐
咁本身都有班算係幾熟嘅朋友，都係令我覺得自己唔係毒撚嘅其中一個原因。但係最近先知原來佢地個個人都對我好不滿，嗰陣先發現原來我一路做開嘅都係嗰個毒撚小丑post，仲要已經衰返唔到轉頭

其實大家不要給我的愛玩造型
便以為我樂觀天真
其實不是大家想像中那麼好
因為我在工作的態度
我會放低我的痛苦 我的情緒
但是私人時間
我是一個沒有安全感的
我的身邊人朋友
只會有以下的說法
看看這個肥仔
又穿著靚波鞋
影相有幾靚
學識又多
資訊也不少
對朋友對人又好有禮貌
又貪玩
但其實 是表面的
其實有邊個明白我
面對的到底有什麼
面對的有多少難關
我好少分享我的內心世界
因為我知道這個年代
面對的
不知是人或鬼怪
不知道誰是能夠信任
誰是出賣您的
其實有多少是真正真心朋友
可能 只有 十隻手指可以數得完
我通常只有被人出賣出賣再出賣
對人講道義 對人好
從來不計較付出 不計較收穫
給人一次又一次又一次出賣
我覺得自己好傻好傻
其實 我只係好想 有人當我
是一次主角 不是一個配角
每一年我只希望有朋友
真心為我的生日 同我慶祝
雖然我唔介意為朋友 去慶祝生日 但我都好想做一次主角